一人一句感謝plus仔同連仔嘅說話！！！

我先 全靠你地 唔使再受早泄氣！

同埋終於有ac
Isp email唔記得密碼

你地寫左一個又好用又流暢既app
小弟即將成為it狗 你地係我既榜樣

巴打加油

IT人才！加油巴打！

食屎啦林早洩

咁遠望巴打呢

其實係望遠

好撚慘

多謝你地

無縫交接，流暢體驗，繼續努力，成為香港第一論壇！

屌！

我愛你哋

我真係恭喜你呀

無言感激

多謝所有plus仔同lihkg既admin
用住kaiboard 黎玩lihkg 係生活享受
成件事好方便好流暢好有愛
多謝你地

無你地 我既生活真係會好沉悶
你地既app係我用過最好既app
希望你地繼續努力 期待見到你地有更大成就

對唔住呀大佬

比兩個admin 笑

喂也！

Lihkg嘅所有admin 我愛你地

屌，好賤

Pish!!